正式宣布「處女黨」已經全部變曬「被破處女黨」

王君馨祝苟芸慧快脆生埋B 岑麗香Standby做姊妹

「處女黨」成員鍾嘉欣都做了人母，李亞男、岑麗香﹑王君馨先後成為人妻，嫁剩苟芸慧。終於輪到苟姑娘宣佈嫁得出，答應了有米男友陸漢洋的求婚，王君馨得知喜訊後戥好姊妹開心，祝二人白頭到老、永結同心、連生貴子，「希望兩位關係愈來愈恩愛，一直很多人催他們結婚，兩人感情慢慢建立向前行，互相支持對方，而且也鍾意賽車，他們是基督徒，拍拖也希望是結婚對象。」

其實好似鍾嘉欣呢D咁奉子成婚仲好意思話自己係乜柒處女黨又基督徒
偽人真係偽人

咪又係臭雞

基督徒不嬲都虛偽

肯定細細個已經破咗處

十年前都破曬啦

成班都好假好作狀
一個三張幾仲扮可愛少女，眼頭開到兩隻眼就嚟痴埋一齊
一個同男朋友去旅行比記者影到房入面有condom+人前人後兩個樣
一個未婚懷孕偽處女
一個勢利貪錢今時唔同往日
剩返一個好少少

去旅行比記者影係邊個

王君馨

屎眼仲係

呢件淫在骨子裡

全部都嫁個有錢人

問心有邊個忍到唔上

佢係酒店房到肯定淫到仆街 睇佢平時d戲就知

佢個咀

人生馬戲團?

陳浩民吊曬兩件臭雞

同老公就唔講自己係基督徒

Come on baby....cum.....

行內係人都知苟姑娘當年出道價一萬一次

果然無睇錯佢，貪錢勢利，睇佢搭上咗姓陸之後個面口就知，所謂處女黨入面最唔鍾意就係佢

但五個之中最正係佢

真係信？

佢入行都係為咗釣金龜啦 處女黨入面最廢係佢，人地王君馨同鍾嘉欣起碼演藝上有努力做好比人睇，香香雖然演技一般但keep住密密做，李亞男喺王祖藍最霉嗰陣已經拍拖然後結婚收山，應該唔係貪錢啩？得佢嚟咗香港咁多年講廣東話都講到成篤屎咁，演藝事業上從來都唔知佢有乜代表作（除咗間中露對波出嚟益下人），次次睇報紙見到佢個名都係能住處女黨班人，一係就同唔知邊個傳緋聞！

agger

條陸漢洋乜水？

陸漢洋生於香港，是馬來西亞錫礦大王陸佑後人。父親為香港建築界人士陸孝佩[1]，母親為聖安娜餅店創辦人。曾就讀喇沙書院，後畢業於美國波士頓東北大學金融及市場系雙學士後回港創業，范籌廣闊，包括公關、進出口、零售、分銷、製造及金融投資，身兼卓峰國際集團總裁、漢洋環球集團主席、港軒企業董事長及弘傳市場推廣公司董事。2017年成立車隊「一颷賽車」。

佢地係咪以為信左主之後就變返處女

有錢人

二世祖

其實呢個咁戇鳩嘅名係邊個諗出黎
又咩三八會、處女黨、少婦聯盟
CCTVB真係好戇鳩

小圈子，排鳩d奀星

團團團團團團團團團團團團
團戲戲戲戲戲戲戲戲戲戲團
團戲馬馬馬馬馬馬馬馬戲團
團戲馬生生生生生生馬戲團
團戲馬生人人人人生馬戲團
團戲馬生生生生生生馬戲團
團戲馬馬馬馬馬馬馬馬戲團
團戲戲戲戲戲戲戲戲戲戲團
團團團團團團團團團團團團

早講呀我二萬都狗衝

More 搵唔到影房入面既

人

一萬一次咁平 都叫做明星姐仔呀
一萬一次同出面D高鐘妹有咩分別

係咩？
Link?

陸苟聯婚？

lm等睇一齊做寡婦黨

69

你諗下苟姑娘佢幾時出道先架？
08年呀，嗰陣美孚新村5千蚊呎咋，而家萬二喇

原來佢咁早 已經冇哂印象

生

死臭雞

大陸婆 周圍痴 博上位 釣金龜
呢個係定律黎架嘛！

唔係，台妹黎
同劉心悠一樣都係台妹

點解台妹咁遲先有人埋單？
劉心悠又係未嫁

望佢post咩相就知啦
得啦 粒石好大啦 知啦

唔好講啦

哩幾年呢？

初出道唔係同馬子仁拍拖咩

馬子仁有錢仔嚟架，根本肥苟擇偶條件只有一個錢字

岑麗香
王君馨
鍾嘉欣
苟芸慧

對不對?

呀旺同佢應該中出先食藥發脹啦

我諗全香港都知唔使你講啦！

全中

邊個呀旺？

+1